# Spring

* Основная задача Spring облегчить конфигурацию приложения
* Он разделяет задачи по созданию классов и их описанию, и конкретной сборкой всех компонентов при запуске (IoC)
* IoC (Inversion of Control) - создание объектов и их связывание между собой выносим в отдельные модули
* Фреймворк - навязывает определенные требования к структуре проекта
* Bean - компонент (объект какого-либо класса), который может быть связан с другими объектами